[叫春+認真討論] 人類幾時先有辦法醫好免疫系統異常既病？

最近濕疹又翻發，真係好唔開心。二十幾年黎咩藥都試過曬中醫西醫專科都睇過，唔係話無效，但成個人生就係發作,食藥,好翻，無限loop。望落去又噁心，你話唔影響日常生活又唔係，但的確又有大把病痛嚴重過佢，又好似未算最壞，真係唔知夠唔夠資格嗌辛苦

醫生同我講係免疫系統出左bug而引致，接觸到致敏源錯誤咁攻擊自己身體，例如食物敏感, 濕疹, 紅斑性狼瘡等等都係無辦法斷尾

點解過左咁耐人類都未有辦法根治？明明依個年代越黎越多人有依類問題，但醫學仲未搵到解決辦法

附上濕疹圖一張，記住慎入

濕疹無得斷尾
只能靠好好保養皮膚黎減輕病情
巴打你咁嚴重應該用短期類固醇控制住先
之後再勤力每日搽潤膚膏
沖涼轉用沐浴油唔好用沐浴露

你講既我都有做 類固醇搽緊
潤膚膏都有每日搽，發唔發作都有搽
沖涼已經用最溫和個d黎清潔
有致敏源既野食儘量避免
成個人生就係不斷咁loop以上既野
類固醇已經搞到我皮膚差曬
loop到好攰 到底幾時先會發展到有得醫